您知道嗎？李聖杰首「最近」MV入面的男主角係小鬼(何鴻升)

你常解釋這樣的一切都只是開始
我覺得是所有的一切早就已結束
不想再約束不要再痛苦

做咩咁迷理性杰

失戀

連出幾個理性傑post

我愛曾聖傑

搵熱血公民心理輔導 錦滿幫緊你

點睇黃聖傑？

請投大亨這樣的一切都只是開始
沒投大亨所有的一切早就已結束

我不投泛民也不投建制
好幾次我們投了大亨都是想要哭

好彩唔係何鴻燊

我理性粉

抵鳩你死

你幾黑心

我A0

王姑娘啦 佢專業社工

師兄你死全家？

ＲＩＰ

大家好！我是寫這首歌的 創作人，譚志華.
很想知道這首歌在這些年里，帶給大家怎麼樣的回憶？希望大家可以留言 😊

你好

黃鴻升啊屌你

我都正想講係黄鴻升…
可能樓主心入面諗住何鴻燊